今日係我求婚既日子

唔好意思 呃左大家入黎 標題溜左幾隻字
應該改成: 今日（本來）係我求婚既日子

同個ex一齊左幾年 幾個月前分左手 之前plan好本身諗住係今日 拍拖周年紀念日同佢求婚 介子之前都買左 但可惜最後我地行唔到呢一步

其實拍拖其間自己有好多野都做得唔好 自己成個小朋友咁唔夠成熟 成日諗住屋企人d身家第時都係留比我所以做任何事都懶懶閒 對自己既前途冇任何計劃 即使失業期間都hea住搵工 比唔到女朋友睇到將來 自己個人又悶 1d驚喜同新鮮感都冇 以為可以同女朋友平平淡淡咁過 仲要以為自己已經係個好好既男朋友 但其實我係一個大仆街 仲仆街過陳庭佳

一個女人青春有限 佢由大學生時期同我一齊 到佢成為中女再分手 都係因為我樣樣野懶懶閒
我同呢個ex已經唔會再有任何可能 都係時候要放低 呢個po就當係為左呢段感情畫上一個最後既句號。

關我撚事咩屌你老母 收嗲返去含撚啦

叫你個做雞既老母幫我含

含鳩你條綠汁臭撚

你呀媽真係好慘 家門不幸

你連戒指都唔識寫 又真係分手好啲 無謂害人

冇錯 唔好害人

比隻戒指我OK？

多謝巴打分享

珍惜真係唔係嗰個人都識，希望巴打從今以後，都會學識珍惜眼前人。

本身都好愛呢個ex 不過有好多野做得唔好 如果遇到下個女仔一定要好好對佢

一齊左幾耐呀？

我都想男朋友好好對我

你男朋友對你好差咩？

係咪你太肥所以飛你？

咁好瘦姐你

當呢度香討？標題黨引人入黎，講埋d鳩野仲咁撚串

抵你啦樓主

本行認同